都係想識翻個女仔姐.....

每次見到有感覺嘅最後都係有男朋友 我都係想穩翻個正正常常甘咋
自問都係中上樣甘 可能都係因為唔夠主動啦 🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

識me

只要正正常常，玩下交友apps
唔會識唔到啦

甘____

我好易被人呃架

交友apps 好多都係hibye架

你想表達d咩....

不煙不酒 19歲天真仔 🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

00 後 想屌西

甘你老母咩 抵你成世溝唔到女啦死柒頭

90後 Yo

唉

app 啲女

努力緊架啦

又唔係男神嘅 睇得過甘 連登就唔自貼

甘你老母 比人屌完都唔改 真係抵撚你無女

00後慢慢黎了屌

我都係 可以同我傾下計

點穩你啊

你留tg！

我識既，出左來見
都keep 到半數都一直有聯絡